Реализуйте функцию `Pow(a, b, c)`, которая вычисляет $a^b \mod c$. 

## Примечание

Функцией `pow` из `math.h` пользоваться запрещается.

## За дополнительные баллы

Банальным решением будет возведением в степень за *b* итераций цикла. Данную задачу можно решить за *$\log_2 b$* итераций цикла. 

Такие решения будут награждаться дополнительными баллами, если:

1. Вы напишете такой код
2. Докажите на защите, почему будет логарифмическое количество итераций 